simplechatshowcase

npm install - для установки зависимостей
node core.js - для запуска вебсервера, слушает 3000 порт

get /client - страница клиента
get /support - страница сотрудника поддержки

При отправке первого сообщения клиентом создастся комната чата с последним подключившимся пользователем в роли сотрудника поддержки. Сотрудник поддержки не имеет чата, пока не будет создана комната с ним. В данный момент история не хранится, обновление страницы переподключает сокет. В качестве имени клиента берется id сокета, присвоенный socket.io